大頭仔街坊 匯報現場

大頭仔街坊 匯報現場
晏架街公園空城中，乜都冇，
連警犬報防都冇。
建議唔好搞 晏架街 公園旁邊嘅草叢， 嗰度係出名嘅白粉位，有好多白粉針。一下唔該俾人告 藏毒就gg了
公園旁邊其實有廢鐵回收，
櫻桃街公園警犬， 出旺角嗰條橋， 暫時仲未有警犬， 出旺角仲可以經 奧海城三期。

大角咀 只係散水嘅地方唔好久留。
be water
萬一 啲警犬發癲， 放心行入舊區， 一定會有好多街坊幫手

我識兩個大角咀街坊都話有咩事會幫手
大角咀街坊係高汁啲